中華基金中學學生會: 戴絲帶犯校規

希望多啲人一齊讚揚下呢間學校同佢嘅學生會咁中立，戴絲帶同派傳單呢啲煽動暴力嘅邪惡行為，學校一定要嚴懲！

學生會？

校方中立但係阻止學生？

仲話互相尊重難聽過粗口

中立嘅意思就係唔可以表達立場同意見

中立既政治立場

俾人帶叫中立？

帶藍絲都捉？

反共反出面了

點解學校會有阻止人宣傳 ？ 學校限制言論自由？ 根據咩既標準去阻止學生？

推啊啊啊

咁呀 咁咪反其道囉 支持政府修例 紅絲帶
大大聲 唔比帶呀? 咁你即係反修例 通過咗就拉鳩你

可能學生會同學校合作，用返學生監視同學再打小報告，想製造白色恐佈

中學學生會大多數係學校扶植

由於學校中立
所以你地唔可以表達立場
弱智到呢...

中立但唔比戴 係米弱智

入大學淨係睇dse
驚閪

位於香港柴灣小西灣富欣道9號。該校為一所英文直資男女中學，由中華歷史文化教育基金會於2000年興辦，強調「立根中華文化，開拓國際視野，五育並重，發揮個人潛能」。

咩撚野名來聽都未聽過

大是大非面前都中立
為人師表WO

咁樣都叫中立 係咪唔識中文

學校立場 = 學生立場

學生會唔撚係代表學生？
想學生收聲？

想知點解會投到呢班人出嚟。。

*校內

push

同學仔記得大學只睇DSE分唔睇操行

係我就問下訓導校長 你想唔想帶 逐個逐個煩住佢地

校方中立，同學中唔中立係兩回事黎喎，呢間真係教育機構？個腦

係留言已經屌咗佢地一鑊 ，影衰哂我地。

我校雖然係左校紅底，雖然有啲校訓on9啲，但係2014都有反抗米飯班主比我地罷課。

你地班所謂學生會竟然自己衝出黎柒刷鞋，比我地咁多舊生屌完都淨係edit唔del post唔道歉。

相比起尋日有去現場捱咗好耐嘅中學生，你地呢班真係垃圾，咁嘅質素唔好讀大學浪費資源啦，讀完中學讀毅進考狗啱你地。

利: 15舊生

私立收錢學人咁撚惡

真係當自己小西灣band1名校呀

人哋簡你唔簡衛理係因為你就算小學成績差 畀錢就有得讀咋

人地先係你老闆，惡撚個左校福建中學

學校立場中立學生就唔可以表態？
咁怪唔知港共咁打壓異見人士

冇政治立場就收聲啦
你老幾呀？
SU咋

你地唔好再推啦

推到佢仆街 遲早殺校
垃圾學校
之前有前科， 呢間學校有個由舊生開嘅facebook page
「中基人中基事」入面專講秘密屌學校，個姓歐嘅校長有日親自開咪講叫我哋唔好講咁多嘢，想搣我哋聲

行精英制淨係識叫你上大學，讀書掂
幫到學校嘅就算你點曳都好都唔會罰你
讀書唔掂就唔撚理你
你自發搵老師補課佢哋會嫌你煩
最好笑家長日佢哋仲會同你講第時讀大學點算

就算你幫過學校open day, speech day, info day
做helper佢哋都唔會記你優點或者多謝你
佢哋覺得係老奉
會有訓導突然同你講你做錯嘢問返你做錯乜
傾唔掂數屈個小過畀你，家長都反對唔簽名都照記你

btw而家染紅到仆街
好彩中途轉校唔撚讀
唔撚要你個畢業證書

勿相認

學校操控曬

舊生表示
14年既時候仲有得罷課，坐操場，畢業幾年之後染紅到咁樣。

年年openday都番去笑下間學校變到幾扮野，懶高科技咁，拎哂學生啲學費黎買十幾萬一隻機械人，用黎openday做show

呢間垃圾中學 狗也不屌

中立意思係中國立場

叫得中華都係仆街架啦

呢間不嬲都紅底 雨傘個時都試過滅聲 跟本成個校董會都紅底

都唔明點解咁多人吹捧

利申 住對面

垃撚圾

佢地個校委會仲有強大嘅中國背景

睇吓你好唔好彩，有個叫陳X權、拉Ho或者叫I Ho嘅老師就真係好垃圾，但係ICT，數學，中英文，科學老師大多都幾好

有政治立場都吾比叫中立 你老母樓主個腦塞撚左呀？？？

教數學姓周個阿sir就仆街嚟，寸寸貢扮哂嘢
Overall, 學校扮band 1，open day用外表呃人入去讀
啲高科技嘢完全上堂冇用過

歐校長曾陽言向個FB page 採取法律行動

呢間學校充大頭鬼就叻，stem前stem後

09畢業生表示以前周校長溫水煮蛙宜家一直實現緊

發夢見到呢間學校
好多教職員都反對今次修例
有啲有出去遊行

學校開校果陣唔敢開學生會
依家所謂選出黎既根本都係學校既橡皮圖章
睇個名就知啦 根正苗紅 邊係你可以亂玩

舊生表示以為open day去咗尖沙咀個香港科學館

姓麥個位中文老師 男人老狗未見過好似佢咁小器
Christmas party玩吓叫佢請食嘢 當住我哋全班發曬脾氣 話應該我哋請番佢食嘢 跟住衝咗番教員室
事後帶頭同學去教員室同佢道歉 口話原諒 一上堂就見真章 一入到嚟黑口黑面打開部電腦播咗起碼三日片 嗰幾日一句嘢都無同我哋講過
之後christmas party當日 無嚟過班房 我哋成班仲覺得佢慘攞嘢去教員室比佢食 放學番到屋企見到fb佢去咗高form到痴餐
自此之後就唔妥佢 教書又廢 綜合照住份marking scheme讀就算 好彩中六轉咗pmc教
勿相認

仲話為人師表

CPC science阿sir上堂唔識做實驗示範走去問校工
仲有個經典: 識嘅唔好問，難嘅自己諗

語音輸入錯咗，唔好意思🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

衛理好似係band2中中

如果帶藍絲帶呢？

屌 個堆VR好似好撚勁今
除左開放日要book先可以玩
平時都唔知放左去邊

記得有年改時間表
小西灣多學校 原本人地放完lunch就到我地 唔洗同人迫
無啦啦話改時間表 搞到我地冚世界一齊放lunch
最後個原因係話班低form既家長怕一點先放lunch會餓親佢地D寶貝仔

係今加學費就係為左買佢D display野
全部都係買尼放置play 到開放日先擺出尼威
我記得有年geog房到開放日既前幾日先叫一大班學生幫手將D石頭分類
再放係display櫃 過左開放日之後就無再用

原本打住多元化 多野玩 尼賣廣告
話注重 操行>成績
入到去就叫你除左讀書就係讀書
升到高form見你就算上堂認真
成績表差1分都唔會理你 照留你級
佢地唔會留風險比D踏界既人考DSE
為左刷DSE成績不擇手段

近幾年請埋曬D紅色人尼講野 洗學生腦
又中國太空人 又大陸乜乜乜

間野真心狗也不屌

認同行精英制 中二嗰年全級做PBL 最尾咪要揀十組入hall present嘅 本身已經係A B班（做science題目嗰啲）佔咗一大半數目 我嗰班唯一有一組可以上去present 點知臨入hall前幾日話我哋班太曳 最尾唔比上台present
利申：不嬲都係入成續麻麻 同學又百厭啲嘅班

整係個書包度當裝飾囉

大佬越來越小人攞到5**啦 每年校網po DSE成績嗰個list越來越短 你估佢哋唔驚㗎咩

唔知依家仲有冇，但個campus tv係廢嘅
一到食飯時間就播劏老鼠片/愛國紀錄片

人地叫「高清校園電視台」
得閒就lunch time播下無視新聞台

捉唔捉藍絲帶呀?

如你所願, 依家PBL 全部都要present
浪費時間

我無話過要全部人都present喎咩事呀

教中文姓潘嗰個阿Sir都好好記得之前雨傘罷課 佢上堂唔出聲教書 又落去幫罷課嘅學生打氣

政治中立但係唔比宣傳政治立場民主過共產黨

成間學校得一個「老師」 嗰個叫 潘敏聰 佢隻狗 聰聰 都高尚過 個校長

為咗提高個passing rate
叫啲唔合格嘅同學Drop科
又唔檢討下係因為個老師教得差
CPC連英文grammar都唔識
比某英文老師串
垃圾學校

Sorry冇update到，學生會回應咗

仲要討論點樣「可行」地發表立場

講起又諗起條仆街鳩建新知道啲同學要留班就用鄙視撚狗嘅態度去同啲同學&家長講類似咁：「係咁㗎啦學校規矩，冇得酌情處理，繼續加油升翻上去讀大學」
明明學校有試升嘅制度
其實升唔升都唔係大問題，但係點解要用鄙視同撚狗嘅心態去同啲學生咁樣講嘢

可唔可以透露邊年？

讀書讀到個腦塞左？

我讀緊小五 媽咪話想我讀呢間中學 點算好

一齊入去㮔菜

推一推

屋企藍絲定黃絲？

Kelly鬧得我好啱

好想知道發生咩事
可唔可以講多啲
呢件事係發生喺周定歐年代？

你講你想溝邊個miss
我再話你知

無乜邊個想溝
就咁睇樣嘅話 ckt同chk都OK嘅
性格嘅話以前wsc/wtw/hla

又話廿歲頭miss嘅
上面個啲做得我老母啦

廿頭唔多熟呀ching

無名又無圖點幫你呀